分享下你唔明點解會無拖拍既例子

我先
入到u 有個女仔fd讀神科
樣中上
人品幾好 講野又幾好笑咁
佢明明以前讀男女校
但而家去到year3仲係A0
我地成堆fd都成日懷疑佢其實可能係lesbian

有古怪
等我黎

柒囉咁都唔明

圖呢屌你

點解我咁靚仔 都無拖拍